試著說「實施手術」，不要說「做手術」

中國人講普通話

柒撚完未

唔夠霸氣，不了
屌你老母 同 幹你娘
好明顯前者講出黎嘅氣勢贏一大截